其實有冇人真係會唔介意女朋友冇波

借朋友ac

除咗隆胸食藥同飲豆漿仲有咩方法有效豐胸

有就得

絲打宜家咩cup

On9 仔同人拍拖笑人波細
同咩人相處都唔會拎人地身體黎講笑啦
小學生都開始教

唔介意就完全唔會講
講得笑姐係都介意
但係介唔介意之前應該諗下呢條友識唔識分有咩說話講得唔講得

你點解要減
之前好肥咩

唔多唔少都會介意既 但係佢鐘意你個人定對波先

未同過IPAD女仔拍拖答你唔到

你個名

姐係佢根本覺得講呢啲說話無冒犯人
佢份人咁「爽直」
咁其實你可以唔洗介意佢講乜諗乜了

唔介意但會好奇揸大波波係咩感覺

唔係想hurt樓主但女人無波個感覺好似屌男人咁

Same here

好撚爽

男朋友又係成日嫌棄我唔夠瘦要我瘦到48kg

一定介意，未試過大波嘅就會朝思暮想，成日幻想玩大波係咩感覺，試過大波嘅就會朝思暮想，成日懷念昔日玩大波嘅感覺

絲打幾重幾高

減肥真係個胸瘦先

好驚佢會拎自己同佢啲ex比較

老實答你，波絕對唔係最重要。樣先係最重要。衹要有樣，其他差d（波a cup）都比 大波醜樣好好多。有樣搭救，整體package、觀感唔會太差。男朋友笑你應該真係笑下姐，就算有少少介意都唔會唔中意你。愛一個人就係包容埋佢o既缺點

普通樣
希望真係淨係講下笑

男朋友成日讚我大波 但我得B cup 不過我都知佢係氹我 明明佢成日睇啲女星都係大波波D E cup數 最引以自豪都係得對腳 170絲56kg 成日想減肥減到50 佢都話我唔肥唔肥

平胸妹

唔識尊重人嘅人相處落真係會好辛苦

我真係唔介意 想佢俾番條腰我多d 以前有腰有囉好索 加上我對波唔大要求 有就ok

有腳有樣ok

係香港有B 已經好

笑你波細咪笑返佢jer短

好睇人
但成日攞波嚟笑你 唔多唔少都好介意波嘅大小

無得你揀嗰時 有無波又有咩所謂

佢好撚好身材?

係咪大隻大j先？

細兩個cup姐係幾細先

搞野個時訓喺度平到乜都揸唔到
個感覺好似同男人扑野咁，我自己唔係好接受到

介意

之前肥咗個波大啲 男朋友就成日笑我肥
而家我努力減完 冇咗個肚腩 得翻43kg 佢話 你個波近排好似細咗少少 我真係屌佢老味

唔需要為人地而活

點減

我都減左10公斤 對波無細到
因為瘦左感覺對波仲大左

減肥唔節食 均衡飲食做運動就唔會減到對波

而家仲係D但個圍34變左32

之前成日比人話肥但都係無波

利申而家170 56都係無波

你條仔無話題 又想講下笑姐

女仔56都唔算係輕

所以我減黎有咩用

依啲仔連尊重都唔識，調返轉樓豬笑佢短撚，睇下佢咩反應

Pat 先最正

你返工都介唔加人工啦

170 wo 50幾kg係正常ga

真係介意 就唔會講出口
拎黎講笑 即係唔介意

介意嘅人唔係佢

170 56都仲要減

自問有腰 但冇波

170 56成條柴咁喎應該

佢平時叫我食多啲食肥啲 我而家諗返 其實係咪叫我食返大個波

M磚死罪

未扑 但佢咁講完 我唔敢咁快 試吋食返大啲

無波好可愛

一齊耐咗都係睇性格同相處啦～～

瘦同大波只能揀一樣

樣靚已經cover哂

我正常飲食 心境開朗
唔好刻意去諗減肥
雖然聽落好垃圾 但有用過逼自己食好少野

減圍唔減cup 絲打好正

未見識過

係女就啱

性格同價值觀好夾

咁就

但係我都覺得佢其實好介意

普通樣

佢今日冇笑我

近排有食豐胸丸 希望有用

我男朋友雖然話介意 仲話最鍾意平胸 叫我千其咪變大波但佢明明就好鍾意揸波

原本已經得B 依排唔開心瘦到得返A
自己睇見都尷尬

你咪試下問下你條仔

如果有個a cup既你同埋e cup既你

兩個你性格樣貌上完全一樣

佢會揀邊個囉

如果佢揀a cup 唔代表佢唔介意

而係你要諗下佢其實係咪貧乳控

我個ex都成日笑我冇波 搵我同佢d前度比較 仲話我再唔努力d豐胸好快玩厭我 到依家諗返起都仲會唔開心 同埋因為依樣野唔敢再拍拖

利申： ex得165 m字額 我都冇嫌棄過佢

我唔介意 真係

無論大定細最緊要對自己要有自信
我朋友a一樣但係有自信一樣多人追
我都覺得佢sexy

自己都唔介意人地就算介意或者笑你平胸你都唔會當一回事

女人要對自己有信心

有波冇Pat先慘

驚有副作用對身體唔好 唔敢食

同男朋友一齊咗唔耐 識嘅時候我已經瘦咗
如果唔係個落差仲大 佢仲笑得勁

瘦胸先係因為你肥嗰陣 對野係肥仔波 唔係真波 識幾個肥妹仔減完肥對野都冇縮過水啦 因為人地嗰啲係真波

咁我男朋友又冇拎我同啲ex比較 起碼佢冇同我講過

絲打祝你搵到個錫你嘅人

我都想
佢之前會拍我心口然後話佢仲大過我

我想要大波細pat多啲

我啲朋友減肥都係個胸瘦先

其實介意 只係借講笑講岀黎

Hurt黎hurt去咁樣好咩
加上未見過

鍾意得 唔會介意

其實介意冇波又點會揀個冇波嘅做女朋友

利申：我係胸奴
冇波真係唔會追

對波冇c = 男人冇米7

細兩個仲有D就ok
得A,B就

大佬呀 唔好咁癲啦
150高既女又要減到45kg
160高既女又要減到45kg
170高既女都要減到45kg

你班女人明唔明好撚大問題？

你男朋友肥仔?

好瘦

好瘦喎
身型好重要啲

真係愛就唔介意

希望啦

其實真係愛你，唔會介意你個胸幾大，我識我女朋友都抱住佢會係a既心態，追佢個陣雖然同公司，但係只會見到一兩面，無留意佢身材，只係感覺到佢瘦瘦地，應該無胸架啦，結果大家神交既情況下都係會鍾意對方。

其實你係同佢相處，唔係淨係同佢個身體相處。

不過一齊左發現佢有34D , 係好有驚喜

減左30kg都冇細

比我揸下，我隻手温度係世上最有利女人隻奶發酵

話同冇波拍拖嘅一定係青頭
一除衫就出事冇哂性慾
好彩女朋友大波波

波真係唔重要，信我 最緊要大家相處成點
前提係佢唔係player

我 咁多任都未試過平胸 想試

不了

34D點會發現唔到…

D cup 以上既胸圍無墊，完全無push up ， 而且得34 圍， 加上佢又着外套，工程仔同女仔對望都驚，仲點敢明目張膽望人對波

完全唔介意
愛我就夠

完全無咪用其他野補返囉
話之你竹筍形g cup如果日日發脾氣
俾屌但係死魚完全無服侍
幾大隻波都無撚用啦
你全程唔洗男人郁
吞埋精啜乾淨再收聲訓覺
咩男人都走唔甩啦

有腳就得

利申：ex 有腳但ipad胸

咁咪好勁爆

完全唔介意

唔介意

我好愛佢

反而想問下點解可以唔介意

增肥啦 再做gym 減返記得要做埋胸，胸形會靚好多。

其實有乜所謂
你同佢個人拍拖唔係同佢對波拍拖
將心比己如果女朋友嫌自己J細 自己都會灰機啦
利申: 女友IPAD

粗磚但央你要唔要

你識咁諗真係好男人黎

唔係我條女ok